揮舞港英旗有用 泰晤士報：反映港人珍視英國價值 應重啓BNO申請

英國《泰晤士報》評論

記者盧卡斯（Edward Lucas）認為，英方可以給予17萬名現時持有BNO的人士更多權利，如象徵式的認可，讓他們使用自動閘機入境，不需接受護照檢查；另外還可實際地，允許他們在英逗留不只半年，而是5年，讓他們有足夠時間透過讀書或就業取得英國居留權；又可讓他們的孩子承繼BNO；甚或重啓BNO申請，向香港那些隨時被當局取消旅遊證件的市民拋出救生索。

英國或會有右翼反移民的人士不滿，但盧卡斯指，持右翼立場的人在立場上一般會懷念舊時大英帝國的風光；而香港市民在示威時揮舞港英旗、英國國旗，反映港人珍視英國的文化價值，比英國人有過之而無不及。

持右翼立場的人在立場上一般會懷念舊時大英帝國的風光；而香港市民在示威時揮舞港英旗、英國國旗，反映港人珍視英國的文化價值，比英國人有過之而無不及。

揮英旗食曬左右兩條水

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

重啓BNO申請

光復上水7月13號

藍絲爭住申請

唔好俾警犬申請

我冇野講

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

重啓就必須設限制同背景審查，真係愛英既先可以拎bno

之前仲有啲on9叫人唔好揮香港旗

左翼人士: 英國殖民統治下人民水深火熱 而一班前英國殖民地嘅人竟然會懷念殖民時期 證明而家香港仲水深火熱過以前

右翼人士: 要重振大英帝國威風

兩個角度嘅最後結論都係要幫香港人

冇錯
既然係話因為重視英國文化
咁班違反人權 道德 民主 自由嘅人就冇資格申請

應該要考試

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

重啟唔該俾埋BDTC申請, MANY THANKS

屌 有bno有撚用咩

嘩屌 睇到標題好感動
國際真係有關注香港

泰晤士報好關心港人

點都好過本中國護照先

Connect埋英國社會

去旅行出事有英國大使幫 好要中共幫囉

黃婆婆

又係飛機文...英國佬而家都自身難保

收返香港就發個豬頭啦

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

Old news

五大訴求其實有兩條都係冇意義

98年係咪無份

重啓BNO申請
英國政府賺多一筆之餘又無咩成本因為bno holder權利無變
又可以話俾人聽自己關心香港
多左人有bno平權又難左
英國然撚晒

Exac7ly

快啦屌

屌 睇錯平權

港英旗
英治時代香港旗
殖民地時代香港旗
舊香港旗

港英係英治時代北京叫法
所以對應嘅係就係而家港共，就係串鳩佢

下次遊行多啲揮舞港英旗同英國旗

我本BNO唔見咗好耐

還00後都可以申請BNO

唔好拋棄我地

純ff
英國脫歐有冇機會比班有學歷/有專業技能既bno jj過去呢

藍絲冇資格

快撚d 平權啦， 吊你咩英國
脫歐走咁多人，而加補番d 新血
Win win

利伸： BNO BB 仔樣

英國佬奶共丫嘛

如果bno成功平權 97後會唔會暴動

基本上過去所有英國殖民地既人都可以有居英權呢個選項 係零零舍舍得香港無，就知係垃圾共產黨搞鬼

平到權就好

收翻香港啦

push

最好就係俾BDTC (Hong Kong)同佢嘅後裔申請，新移蝗就擁抱大媽區啦

嗰班連登軍師

學美國 check social media 先申請。

下次幾十萬人遊行 一人一支港英旗

應該好大回響

咁俾番由CUKC 剝奪去BNO 既人既居英權俾番我地

香港旗啊

大功德， 咁樣救到唔少人

王婆婆 最大功臣

仲要出聲明封死香港，留歐！

當日（阿曼）群島居民都係拎BNO , 同香港一樣樣，
仆街英國，再出聲明，寫唯獨香港BNO 係唔同，

阿曼群島可以留歐，留英， 香港BNO nothing

係英國欠左香港

推

咩人有BC咩人無 無錯英國係有權決定
但係屌你英國有幾撚憎我地先淨係唔俾香港人
整BNO仲要貴過整真British Passport

97 之前在香港/出生重啓BNO申請

平權呀

其實履行聯合聲明責任就得

我係英國人呀屌

我本bno 細路仔申請過 唔見左廿幾年

無特衰護照 無回鄉證回歸前 年滿八歲 或以上先俾申請

咁00後咪慘

保守思想：揮港英旗左右都得罪哂
進取思想：揮港英旗左右都討好哂

實際：進取思想

大膽啲啦香港人！

你89年出世架年滿8歲

利申：BC

GOOD!!!!!

重啓

鞭屍

[集思廣益] 應唔應該停止舉英國旗

香港旗

一支有 union jack 既旗其實真係代表好多野

唔係話要香港歸英，但 union jack 係最能喚醒英聯邦子民光榮，亦最能團結英國白人

直布羅陀，福克蘭都係靠全民旗海，令到英國呢個噤鍾意出賣人既國家都致力保護佢地安全

香港呢個地方既將來係點，無人保證
但起碼香港人既安危，英國係有責任去保護
佢地自知愧對香港人，而 union jack 旗海係唯一令佢地良心受責難既機會

光復香港啊

屌你老母

認住班撚樣啦

有堆acc反對揮呢支旗
呢班人我一直懷疑係共狗

e個先係問題
and 無美國佬咁撚勇武

重啟申請
以前細個老豆老母無幫我申請過
97果陣12歲乜柒都唔識

好彩我當時贊成舉香港旗。唔係畀你哋咁bin c 真係…

正常人都會覺得舉香港旗無問題
反對嘅一係 五毛狗 港獨人士 無知戇鳩撚

係就快，我地等唔切啦

唔加條件 鳩開仲衰

實大撚把 日日飲喜茶 淘寶 拎住特衰passport走私 返香港再用支那證入支那國境走私，日日上高登香討既陷家剷排隊申請

趁宜家越黎越多人出聲，要食住個勢上呀，就算唔直接比BC, 大幅度放寬條件都正啦

支共機票要你自己出錢

睇下到時啲愛港愛國撐警中聯盟成員狗唔狗衝

BNO
BNO
BNO

打鐵襯熱，依加好去投訴啦，send比MI6/MI5

00後係咪冇得申請

重啟就咪啦成班藍絲爭仕申請

唔洗00後都無得申請啦

警犬無得申請

呢個真
畀bno有繼承權都好過重啟
起碼97後有大半有得攞